Nexus 5x Bootloop

有無人部nexus 5x 有bootloop 情況？

我之前部nexus 5都係咁，但無端端好返 ，為免隨時中招就買果時新既5x. 點知一過保養就中招 （15年12月play store買）

上reddit 睇，原來google 同LG都知情況，但parts 無曬無得整，美國果d可以原價refund。香港就

無得整，之前保養未過返lg 換底板

我個firend上個月去旅行之前壞機，然後佢換左部3T

水貨用咗成年仲未出事...想up 7.0但係又怕死

同你一樣時間買上個星期壞

Preset warranty 一過就炒。reddit都話過保後4-8星期中招

唔想換機，無部比得上nexus

上網睇話焊接有問題 拎個主板焗一焗就救返

咁on9

感動既係google 竟然覆我，仲免費換俾我

都係5X用家 今年一月過保養 慶幸12月bootloop去左LG周大福中心免費換左底板 過左保養一定要收錢整

另外如果係Play Store買就Google負責 香港零售店買就LG負責返

不過聽講Google負責係直接換過部比你 LG係要你慢慢拎籌排隊等檢查+零件到先換

我嗰時排隊等左4粒鐘 等零件+整完拎返電話大約5個工作日

咦 你經Play store買???

LG傳統

兩日已收到新機
聽日就送返部舊機俾佢

知唔知過左保幾錢

如果Play Store 買既，我有個神秘email address，會有人跟進

我之前nexus 5應該開過case file, 用依個email send去問 5x bootloop, 佢問曬d serial number 同用緊咩os , 幾時update 過等等就出另一個 email 教我做exchange

我果部又係咁
好彩未過保養，整唔到退番全數錢（唔係play store 買）

下 點解你有得換機
我之前同你一樣 打去 google 佢話要去 lg 到整

買LG 都係on9

真係買 Huawai 6P 都無咁嬲

講真 兩部都伏伏地
808 810呢兩粒災難u
LG 送bootloop
華為都有死電池問題

你俾tg or email 我，我俾神秘email 你

雖然早排換過新底板 但可唔可以都拎定先

tg: hahaha123456789

暫時聽返5X同6P都有bootloop問題 不過5X比例多

可惜NEXUS系列唔再出 pixel暫時又唔爭氣 又貴又只係得水貨

自從第一部smartphone係galaxy nexus 換親電話都換nexus系列

1700壞底板 吖唔係三叔
應該都要2000內 佢係要成塊底板換過新先得

但過保要先收$150檢查費 零件就再額外計

巴打..我部5X都死左
可唔可以TG埋比我?
TG: K_Cheung

巴打我今日壞咗機，可唔可以比埋個email我
我email: tommypad297@gmail.com

一頁三個post

利申： 苦主

仲要都係今日
利申.我都係今日壞撚左

巴打..我部5X都死左
可唔可以TG埋比我?
TG: tfg852

表示5x 仲健在

TG wongwing.
謝謝
會唔會有機會報蘋果，依啲野搶好多hit rate

我水貨死底板

其實LG係咪當香港客戶係狗

好快死
身邊用5x 嘅都死得七七八八

用左1年開心使用中

水貨買左1年仲健在, 不過覺得壞係時間問題 (本身都係v10苦主)

6p bootloop話我係7.1.2叫我自己flash番落7.1.1 先肯跟

部 5x flash左 7.1.1 好流暢
之前bugs都無左
水貸 用左 大半年

用緊N4
仲諗住買5X玩吓

聰聞up完7之後用幾個月就收皮

死老母,我果部都係咁

買水但係warranty內,全數退coupon,補返差價買部SE算

我知 如果唔係太LAG 我都唔會WIPE FLASH 新ROM

無追post，個email 其實只係store-support@google.com。之前都俾左個巴打，唔知有冇用。

再次利申，play store 買，有定期更新，有原裝盒同imei。如果資料唔齊，唔知個email有冇用

再利申，我用第二部機拍左片，明顯bootloop，佢無得賴

星期日中咗伏
之前play store買所以google肯一換一
但我已經買咗部新電話,佢送咗嚟我都唔知有乜用

原來風桶大法真係work

how

都幾肯定塊底板有事

上YouTube 打 nexus 5x boot loop fix,有人教係拆塊底板出黎用風桶吹佢， 我吹完之後真係boot得到， 但轉頭又重新boot過

岩岩又bootloop返 跟住我攞風桶吹住佢又boot到